大家卡關試過卡幾耐

是咁的，呢層買左黑旗黎玩
玩到圍攻查爾斯城殺死隊長個到
我足足卡左兩日…
上黎喺希望有人可以幫我過到
我認我垃圾

上個月先送完game喎。。。

我ps4 好難玩啊
請你食餐飯啊